關愛基金係咪淨係服務大陸人？

之前申請被拒絕
打返去上訴
撳1揀廣東話或者3揀英文就聽一陣錄音再飛你去留言
撳2揀普通話就即接
次次都係
Tel: 38971088

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

係

[突發]今晚18區都有野搞

不嬲都係
以前新移民冇錢派變有錢派